晚餐。。。。。。。。。。

烤全羊？

有羊有紙巾

舊圖黎嘅喂

咁都知 有病？

出黎隻揪